前線要討論有咩步署或行動 以後舉手投票決定

前線資訊好唔流通
同時有多條戰線
就算一條戰線 前線都講緊有幾十人
每次有最新資訊/決定
要開會討論
都只係得十個八個圍住傾
每個人諗法都唔同
好難達成共識
最終變成膠著狀態

我建議
由哨兵/前線用大聲公講資訊/決定
如果係決定 請連埋解釋
盡量提供多方面既資訊
同正反既原因

然後比前線互相用3分鐘討論
跟住舉手投票
例如
留守依條街 定 退守去後一條街
留守依條街 定 轉場去xxx
最後少數服從多數

依個方法有幾個好處
1. 體現民主精神
2. 用較快既方法做到決定
3. 減低資訊傳輸既失誤

認同請正評

睇Winter on Fire
喺廣場 大家都係舉手決定

光復香港 時代革命

推

自推

前線都玩山頭文化